[湖夏聯CHAMP+PP重返綠軍+馬努再戰一年]2017-2018 NBA季前討論區（31）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

985樓跳左落黎

吾宋了

軒巨，sunny，牙甲 拋西瓜召喚區

ALDRIDGE生日祝福自己:我覺得今年真係好開心呀，出年比今年一定會更開心嘅啫

係咪牙，哈姆太郎

有無人同

嘅啫

冇

位置TOP10版:

REDDIT評今季表現，WADE同猴跌出TOP50，病必30場>DAJ

呢啲睇吓就算

估吾到Lopez響C刀有第10

LouWill DLo JLIN同rating

抄鳩me

少煮正常應該排名高過呢兩位啦

隊友默契

Dlo無頭十已經唔洗睇

Magic Johnson: 我俾壓力Lonzo，係因為偉大球員將壓力當早餐咁食

MJ+LaVar Lonzo變超巨不是夢

Lonzo已經係超巨

Mvp已袋

Simmons or Ball
我覺得simmons瀟灑+型啲 Ball偏向實用啲(？

牙波啲pass都好瀟喎

真心覺得 magic比左 好大壓力阿ball
阿ball 36分個場，佢老豆同magic 都唔在場。
你知道magic 對你有期望，但你打得差,佢唔會屌你，仲笑騎騎咁對住你，呢種感覺最恐怖，寧願比佢當面屌。

其實都係 不過Simmons多啲花巧
Behind the back, no look個啲
Ball 就full court, touch pass

Ball 個隻係 你明知佢會傳，但你又偷唔到
Simmons 好多都係no look pass ,比較花巧
技巧上，ball 略為高
但觀賞性，Simmons 高d
Ball =kid
Simmons=jason William

我啲傳波就好J啲

Ben Simmons明顯勁好多，ncaa場均11板

佢既籃板能力比人忽視左，應該係話d人留意佢passing但忽略左籃板

我睇好佢係新一代3雙魔人

Me搶板不嬲

上季傷撚左 有暗湧
唔好咁快劣住

淨係睇NCAA+SL既話

支持ball > simmons

打到半季先丁啦

鍾意ben傳波多d 球速快 有創意

覺得ben simmons傳波高明d
結終好多時佢既創造力係源自於
佢自身佢突破能力吸引左防守
而制造左一刻既空位比隊友得分
呢個係需要自己本身對防守者造成好大威脅
同好好既視野先做到
而ball既創造力係源自於佢捕捉到
對手係防守上既犯錯
由守轉攻再一下過頭波比隊友
而呢個就需要有好高籃球智慧同傳球技巧先做到
但變相既係 假如對手防守密不透風既話
佢既創造力會受到限制
但相反simmons靠既更多係自身既吸引力
而創造出機會比隊友
Ball係創造機會果方面偏向被動
Simmons係創造機會果方面偏向主動
呢個就係傳波 simmons比ball稍勝既要點

Okok too long

假外圍囝

睇你邊種，Westbrook一樣多助攻，但你唔會覺得佢傳球好勁好有視野。
但你事實上無人可以1on1守到佢，一夾佢就有空位比佢刷到助攻。

當然假
因為絲打黎

如果上年lakers 抽到ben Simmons ， 佢就真係魔術手傳人

Lakers GM Rob Pelinka says LeBron's agent Rich Paul contacted him to talk, noting how patient Lakers have been
Source: ESPN

牙ben好睇好多，牙波啲手腳擺動好似乸型，佢細佬更加似

迷ben 潮文

Simmons花巧d

又吹奏牙ben
而家連富都傷埋
睇死柒碌最後又係得返saric一個落到場打波

No 得紅撚同ok4 之後又抽多個狀元返黎

富+mpj+simmons+saric+神獸

曾效力太陽，騎士及熱火的六連東冠王者James Jones正式退役，並加盟太陽成為營運副總裁

六連西決有望

大帝占士

做觀眾

禾是辣殺

你都知呢

Agree

禾網

Sources: Free agent Rajon Rondo has signed his one-year deal with New Orleans for $3.3M.

原來帶領foj奪冠既james去左大陽

潮出價好似仲高

一線鷹唔會definitely not making the po

冇正選

無playoff

agger一線鷹有得爭，活塞都有，反而溜馬無
潛力狼無可能係穩入playoff

Ad+老表 vs randle+lopez，你自己諗下邊面易拎助攻，仲要老表都肯聽佢話

屌仲要朋友隊無得爭，潮人爵士有

我勇要升一格
燒鵝都係
潮人就一定要落一格

潮同Pelicans係咪應該調轉

咁平

咩料一退休就做高層

會唔會呀

triple the offense zero the defense

playoff hope lakers

NASH二仔今日出世，其名為Luca Sun Nash

希望見到Nash兄弟打NCAA，甚至挑戰波神晚年

I mean......top 3 of the west........in offense

有無買左姚明籃球慈善賽既苦主

做咩事

苦咩主 明明有JR睇

陶太陽終於得償所願

投胎轉世做咗拿殊個仔

火箭

半價幫你接貨

又簽返Jason Terry

法國講90s draftees好少提佢

屌你老母 牛仔做乜撚野呀

你搞得點melo未
同當年金塊去nyc一樣鬧劇

等肥仔做野，我同paul已盡力

其實點解無其他隊想要Noel 無cap?

有嘅

因為覺得牛仔實會匹配

Reddick：火箭曾給我提供了一份總額更大的合同

「自由市場開啓的五天前，我壓根沒想過火箭會聯繫我。」Reddick說，「但在自由市場開啓之後的那一晚，我接到了來自Paul的電話，他告訴我，火箭很需要我。之後，迪安東尼也給我打了電話，我們談了談。火箭提供的合同總額更多，但我知道，我只能去打替補。我和Gorden有很多相似的地方，我們會一起分享上場時間。在有些比賽中，可能他會站出來終結比賽，也可能我會站出來。但現階段我想扮演更重要的角色。當然，他們是一支爭冠球隊，所以我確實考慮過加入他們。」

好彩無簽到，紅撚對火箭無撚用

毒牛仔囉

會唔會仲有其他球員會黎

有得睇有邊個黎啦咩

無人開約比佢係咪小牛睇住佢黎食
定係拖到最後都會開返大份啲比佢

爛網唔搞大件事佢？

有俄佬玩幾年好過拎呢件啦

城城去左psg

好無taste

佢哋可能好似宋末三傑咁跟隨敗走嘅少煮上緊崖山

NBA Free Agency Rumors: Lakers wanted to acquire Dwyane Wade as part of plan to sign LeBron James

Magic呢d假湖妄想逼害真湖

湖圖甲子！

占士：退化韋，不了

假如真係過左湖
我估計 FOj 應該一件波衫都賣唔出

你話牙

我已經識一個猢占混種
起碼賣得出一件先

係咪真係湖迷就會反LBJ

利申我係

占士決定一
邁阿密波衫幾賣得

去l.a點會 賣唔到

做真猢嘅重點係要同AV打對台
咁如果吾皇真係嚟咗你點算

事實上簽到LBJ對隊波絕對係好事
LBJ事實係好勁 我唔鍾意佢場外既表現

辣殺快啲打！！！！！

即係含淚J Lebron

話時話kcp agent係rich paul

當睇佢唔到得唔得

除左藍色之外，另外兩隻色好柒
btw已入貨

有無人知近20年唯一一個非中鋒freshman可以係ncaa場均拎到11個板既球員係邊個?

鼻屎文

大把啦，KD BEASLEY都試過

KD 25.8 + 11.1 係咩玩法

企開啲啦

冇呀，得4.8咋

到時我皇係湖個情況可能同波差唔多
柒少少就屌到佢仆街
贏波就潛撚晒

4搭唔入

九唔搭八

好Cringe呀

為左射得出 4捨5入都出埋

有無人知近20年唯一一個非中鋒freshman可以係ncaa場均拎到11個板但一場NBA 都未打過

ok，我講得亂左少少

有無人知近20年NCAA唯一一個有場均11板+4.8助攻既非中鋒Freshman係邊個?

有個仲打緊NCAA

果表至少排錯五隊
不過 Hawks 擺明想 tank，成隊散左骨，似乎真係入唔到季後賽

@甲甲

你老母

你咁兜法覺唔覺得自己好肉酸

收到風大台想拍男親女愛2
甲甲去左standby

我前世殺你全家?
下下jer住晒

support
我同意你睇法
論 vision 可能兩個差唔多，但係 Simmons 身體質素咁勁
finishing 又唔差，drive and kick 分波易好多
唔知 Simmons 射波練成點

齋睇呢條片
澳短幾乎球球都係自己拍兩下-->傳籃底/外線最近自己嘅隊友
vision好似差波一班喎

又係你呀老鼠
好多人拋西瓜搵你

老鼠唔洗拋西瓜啦 佢定時定候會上水

我反而覺得 Simmons fancy pass 多 d
2:17 果球痴線
唔係佢咁僧我偶像 Lavar Ball 我應該會幾鐘意佢
真係有潛力做 next Lebron

聽下碧海潮生曲先啦

就係想講佢手勢靚 勁度足
但視野係咪真係有上乘PG等級我有保留

反牙ben=反社會

你識閪波咩

隻死仆街佳得樂前排先唔閪認自己係湖狗

Up乜鳩
我由頭都尾都話自己湖狗 但唔係真湖

55

牙邦進攻勁好多

比較樂觀既係兩個都有walton同brown coach

各位箭撚, Bobby Brown到底係咩料, 明明差唔多無得上場, 但係隊入面地位好似都幾高下, 今日仲要續埋約, 仲快過Troy

士氣撚 心靈雞湯 troy新仔 點同

James Jones

場均4分鐘5分喎，擺明火箭真核啦

出親勝率100%

原來lma 已經32歲

在拉斯維加斯夏季聯賽上，湖人和Lonzo Ball人氣爆表，讓一些比賽球票能提前一兩天就全部售罄。而他們也極大刺激了比賽的收視率。

據報導，轉播夏季聯賽的ESPN在收視率上比去年提升了112%之多，平均每場比賽的收視人數從去年的36.9萬上漲到了今年的78.3萬。觀看人數最多的比賽超過了100萬。

觀戰人數最多的，自然是湖人的比賽。在收視榜前7名中，只有1場不是湖人。湖人對綠軍的收視人數為110.6萬，對快艇為87.9萬，對拓荒者為83.6萬，對騎士為78萬，對小牛為76.3萬。順利奪得聯賽冠軍的他們顯然已經具備了非常大的影響力。

夏季聯賽一般來說是沒有多少觀看價值的，但因為球哥一家的成功炒作和造勢，湖人也成為受益者。在比賽現場，無數球迷都在支持球哥，當他因傷休戰，球迷們還會高喊他的名字，這完全已經是大明星的待遇了。他的傳球、大三元甚至是球鞋都成了他們在網上熱議的話題。

週四Griffin正式簽署了與快艇的5年價值1.73億美元的合約，在Paul轉投休士頓火箭後，28歲的Griffin將成為快艇新的領軍人物，而對於CP3的離開，Griffin透露自己並沒有任何的不爽，因為Paul很早就把離開快艇的想法告訴Griffin了。

「Paul曾提前告訴我他要離開快艇了，我們兩人開誠佈公，因此並沒有產生不愉快，」Griffin說道：「我們都是職業球員，我們都清楚在什麼樣的時刻做出對自己對家人最好的決定。當有隊員準備離隊時，我從來不會有任何不愉快，離隊也好，留隊也好，對我不會有任何的情緒影響。」

我潮會戰勝歸來

2017年選秀會，塞爾提克向下交易用狀元籤換來探花籤，最終選中Jayson Tatum。Tatum在夏季聯賽表現非常搶眼，他的爆發力並不出色，但節奏感很棒，進攻技巧全面，很多人認為Tatum像綠軍名將Paul Pierce。

Pierce在近日的採訪中也回應了這種對比，他認為拿現在的球員對比過去的球員時不能單純比較技術，最關鍵也無法教的是心理。

「我欣賞Tatum這孩子，我覺得他在進攻端極具天賦，」Pierce表示，「很多球員進入聯盟後會被拿來跟過去的偉大球星對比，被拿來跟Kobe Bryant、Shaquille O’Neal等球星對比，可是，真正將現在這些球員和過去那些球員區別開來的是他們帶入比賽的心態。你可以說，‘噢，他打球像Kobe，’或者‘噢，他的跳投像Pierce。’但是人們不明白，我們的心態、堅韌、毅力、殺手心態才是（關鍵），這些特質你是無法直接安裝到一個球員身上的。」

真猢三傑而家唔止要VS 29隊
仲要VS埋成百萬假猢

據Bleacher Report報導，2001年NBA狀元Kwame Brown在近日接受採訪時透露，他之所以提前結束職業生涯，主要是因為遭到了76人隊醫的誤診。

Brown的最後一個NBA賽季是2012-13賽季，當時他效力的球隊正是76人，結果只有30歲的他就早早地結束了NBA生涯。

多年之後，Brown在接受採訪時透露當初76人誤診了他的傷勢，從而導致他再也無法在NBA獲得另一份合約。

「我當時的傷勢是撕脫性骨折，就是腿筋把一小片骨頭給撕下來了。」Brown說道，「他們（76人）當時每天都在訓練我，但是他們對我誤診了。他們告訴我只是輕微腿筋受傷，並對我採取冰敷。但事實上，我應該接受手術。」

f4

一直倍受關注的「喬丹」品牌之爭日前再起紛爭，根據北京法院網7月19日消息，中國喬丹體育公司將美國喬丹訴至法院，並要求對方賠償110萬元（人民幣）。

此前，美國籃球明星Michael Jordan起訴中國運動品牌「喬丹」存在侵權行為，認為這家企業非法利用自己的名字和標誌進行盈利，該商標爭議行政糾紛系列案訴訟過程長達四年，去年12月，最高人民法院判定Jordan勝訴。

日前，中國喬丹體育公司對美國喬丹進行了反訴，在北京法院網刊登的案件說明中，因認為律師函構成名譽侵權，所以中國喬丹體育公司將Michael Jeffrey Jordan、上海市方達(北京)律師事務所訴至法院，要求停止侵權、賠禮道歉、恢復名譽，並索賠精神損害撫慰金、維權費用110萬元。

據《Clutchpoints》報導，前NBA球員Stephen Jackson近日做客一檔訪談節目，他在接受採訪過程中透露出當年自己在馬刺隊的一些事情。Jackson在Gregg Popovich的教導下，改掉了一些不良習慣，其中Jackson表示Popovich曾經禁止他在賽季中抽大麻。

「他曾經對我說過，如果要加入這個團隊，那麼必須遵守一點。在賽季中，你絕對不可以抽大麻，堅決不可以。我需要你足夠專注，我需要你打出屬於你的比賽，我需要你的專注來為我們贏得總冠軍。」

「當他給我說了這些之後，我立刻就戒掉了它（大麻）。」Jackson說。

真 波波唔比

據美聯社駐明尼蘇達州記者Jon Krawczynski報導，灰狼總教練Tom Thibodeau出席了Jamal Crawford加盟的新聞發布會。

期間，Thibodeau希望新賽季由Jeff Teague、Crawford、Andrew Wiggins、Jimmy Butler、Karl-Anthony Towns組成先發名單。「我不知道你們將怎麼去防守這一個陣容。」Thibodeau信心滿滿地說道。

退休扮哂FRIEND，唔記得點樣俾人WAIVE嗱?

大麻損害記憶力又一實證

我不知道你們這一個陣容將怎麼去防守

Jimmy由SG打到PF

Jc打正選

每人輪住Iso 2min

肥T爸爸真是憨厚！
連畢拿打大前鋒的奇謀也想得出！

臭g又痴線了

最多人睇果七場有六場都係湖人

簽完 Taj，本身又有 Dieng
唔信會咁出

肥T爸爸會戰勝龜來！

正選一大四細
後備四大一細

要肥tom用後備係恥辱

正選一大四細
後備兩個

法國肥T同謝夫鐵比人低估得好緊要
佢地各自都係Playoff保證
依加雙劍合壁仲唔冠軍都有得攞？
我急不及待好想玩玩了

由頭到尾得你一個低估咋喎

畀份同Matthew 差唔多嘅約畀noel啦

問題就係noel應該想要接近max
如果同wes份約差唔多可以話係大成功

Jeff Teague未試過入唔到playoff

今年可以試下

輪椅禿

無曬轉會，有啲悶

九月先有eurobasket

全部都係馬刺

超誠意製作，希望大家鐘意！

驚 nba 又開始做皇

造硬啦 LaVar Ball鋪晒路比佢個仔

第1季10分都無做碌撚咩

失業生今日串KD
係HUPU即刻由變垃圾地底泥

就係咁先驚，現階段整體實力未夠，但夾硬推舉佢。

Btw
黎緊nba 黃綠 應該有番少少睇頭
BI vs 同 class third pick, 2017 third pick 同門師弟

Manu Ginobili 在阿根廷 La Nacion 談到了他這次決定再戰一年的決定是因為波波維奇告訴他在球隊的重要性！

Manu Ginobili：『波波告訴我他希望我繼續打以及球隊需要我！』

Manu Ginobili 也不忘打趣談到退休的決定：『如果波波不要我了，這樣對我來說就很簡單了。』

Manu Ginobili萬歲！

波波比

捧76人好過

湖人唔夠多talent

當年黃綠

一邊bird,kevin McHale,parish,dj
另一面magic,James worthy, jabbar

76人夠晒talent,湖就得牙波，勉強加埋ig仔

我係nba就捧76人vs木狼

企開D啦，屌你老母=.=

前世殺你全家牙jer住晒

波波唔俾退休

好波

想rose拎冠但係我明明係湧
好迷惘啊

我代表肥T爸爸表達強烈不滿

仲有noah

你有THREE嗎

嘩屌

插喉都要打

難過既係，如果rose入騎，拎既價可能得2-5m
28歲，最後生mvp

Rose打法去猗可能有驚喜(有球權的話) 但到po先出啦 唔係又傷

唔好去猗啦

Rose 去騎 會唔會比反占既人屌佢冇骨氣

真係唔知話marketing 緊要定而家d球迷on9
真正superstar 水準既kat / ad 冇人j 過
反而個d 1季nba 都打唔完既embiid simmons ball 就j 到人亡

你ON9 D

論據 pls ?

通常啲人都中意j新星 因為對佢地好高期望 所以唔同既媒體都會吹到佢有勁得幾勁 仲會有好多話題

KAT AD冇人J?

另外好撚高尚咩你=.=?

Kat no d

但你見左頂無人J

2件都見左頂
木狼冇人J架啦

就係咁既reply
d fans discussion 一講kat ad 只會focus on 佢地既弱點
基本上有腦既都知佢地係superstar level
唔係話個個球迷真係冇腦
而係事實上根本個個人都有strength weakness
就算lbj 你都可以話佢三分唔勁
只係覺得d fans 受到media 既manipulation 而唔比番應得既人credit 有d 唔合理姐

好明顯 kat 一定好j 過embiid
但係睇左好耐hkg / media / reddit post
j kat 既post 量真係好少，比起simmons ball embiid gor d

由佢high school J到打第四年 NBA 都係射唔出

得罪講句，依度唔計假膠
邊撚個覺得KAT唔係Superstar Level啊
=.=?

冇防守既超巨

修正返先
應該係有好大潛力上Superstar Level
依一刻未係

據USA Today報導，騎士可能向Rose開出部分中產合約，或老將底薪合約。報導又指騎士最高能為Rose開出一年250萬美元合約。

重要唔係呢個
而係有superstar 唔j, 走去j d 唔知係咩既，我覺得有d唔理性lo
(當然，你可以話 j 邊個本身係一件唔理性既事）

依31場Show出黎嘅表現
明顯唔傷大帝上限>=KAT
甚至打法、防守都好睇過KAT
唔知咩黎?
GAG

即係好似股票咁
有Tencent 唔買係都要買d 仙股
（當然呢個係一個好差既比如）

咁embiid 都show 到佢有潛質上到超級巨星咁既位置（如果佢唔再傷）

事實你要識搵方法出位
76人個兩個識自己制造話題比人講
波仔岩岩打完SL 又有波爸推佢上位
講真成個off season KAT有咩消息

自己呢頭話人唔識欣賞kat, 果頭又話其他係”唔知係咩既”

講真，唔J Tim Duncan走去J Kobe AI個D都係賤種
Right?

31 場太少啦
只係未有機會見到佢弱點姐
試下同勇士打個series?

Griffin堅守快艇，絕不棄船「這裡會是我生涯開始和完結的地方」

快艇在Chris Paul跳船後，用盡一切方法都要把前鋒Blake Griffin留住。而Griffin最後都選擇留隊，與快艇再簽下5年1.73億美元合約，Griffin在美國時間星期三接受訪問，他表示留在快艇是理所當然的事，認為快艇是最適合他的球隊。

Off season 就去練波

你呢個 comparison 又差左 d wor...
你話唔j kd j oden 都仲可以

今時今日講呢D仲邊有人信

佢最大弱點係易傷 其他都可以調教

Rose又唔無係Playmaker又易傷
我皇點會要

rose 最應該要改既係佢對於自己係nba 既定位
安份做 role player / 6 man 一定有機會

就係一場都未打先有得j

無限想像力任我J

我學唔到d潮迷攬住件垃圾笑煮睇住佢打到屎咁都j

去psg

呢樣岩
根本只係想要個 j 既機會
比個ad 佢地都冇用，冇得j

你都on9

我諗當時除左魔術同火箭依2隊之外
其他28隊都會揀oden>>kd

講緊既係而家既kd 同 oden 比呀 ching
今時今日一樣見到有人講 what if oden didnt get injured 一樣可以j 佢

embiid已證明自己係有能力。

On court防守全聯盟效率第1 。

依d無得呃

kat條頸好短，整體上個身型成舊野咁唔好睇

明明個樣成個王騎咁

都係個句啦
一來track record 太短
2來冇機會見到佢

冇機會見到佢弱點
3來冇打過playoff 強度

潛力不質疑
但潛力是否能化為 actual on court performance is another question
let alone injury

下季30+12收你皮

反占撚係咪都屌
Rose都半殘 加盟唔太影響
又唔係現役顛峰mvp
加盟一隊歷史級球隊

ok fine
不過ching 可以冷靜點
對住我出氣冇用
我由頭到尾都冇personal attack 過你但係你好燥 wor

Troy Williams has agreed to a 3-year deal with Rockets, including a guaranteed first year and trigger dates for second and third.

居然肯返黎

老底？
抵吊 wor

火箭而家應該整係開到底薪

3 年 min pay
2-3年睇落 non guaranteed
真係 cery good sign

你點解覺得我燥

我玩下姐膠姐，無燥

我直必 sor

騎要rose做咩 都話左問題響防守度唔係響進攻度

老鼠日常
食飯訓覺
屌人老母
J賓仙文

巴打唔駛太認真看待

賣波衫

儲狀元

支持簽返笨叻同bogut組5狀元陣

一晚無上，而家連J邊個都有道德衞士入黎打世界大戰

唔比J打法好睇嘅球員，一定要J平實Superstar

唔係好明點解有得屌，我而家J緊RJ Barrett，我係咪要落地獄？

03屆，我咁多年都剩係迷安東尼，唔迷詹皇，係咪狗都不如…

係

我咁無計，做人定做狗，我自己揀

咁都有得大戰
鐘意邊個咪J邊個囉

又曲解我意思
起碼 melo 都有打過打得好丫
simmons gor d 一場都未打過，仲輪椅過馬廁輪椅
我都過j 係唔理性冇問題丫

我決定統一連登思想

大家以後一定要迷牙ben

想像唔到rose 竟然淪落到收底薪打後備既地步

搏一年第六人有表現，下季先拎份好啲既約。
好過無班落

Simmons SL個啲Fancy pass 咁吸引都唔比J
大帝31場表現出超級巨星潛力又唔比J

SL 都 j
不如 j 學界好過

玻璃是原罪 垃圾下季打到半季先講

Ball 打左1場nba未？
SL參考係唔大
但個打法吸引人都唔J得

同埋依度得老鼠吹到Simmons 天花龍鳳咋嘛

傳媒吹捧下就j
只係唔想咁多人中左d生意佬既圈套姐
ultimately 佢地先係大贏家

你都是迷ben

冇你吹得咁勁

其實係唔係都會買league pass 同2k
所以我都係覺得唔關班生意佬事

屌
原來係抽騎勇水

上面有人問我同Ben Simmons係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日Ben Simmons已經娶左老婆，生埋仔，我都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意Ben Simmons，我只可以答你，因為佢係Ben Simmons

但咁多年有幾多個平實得黎又俾人當係SUPER STAR咁睇

of cos not lah
多d人講佢
真係會多d人買佢地波衫
你試下去下費城
要見到simmons 波衫真係唔太難
embiid 仲多d

仲有廣告呢
多d tweet mentioning / post mentioning 佢地個名其實係變相令佢地更多機會賣廣告 / give them opportunity to make ads
我只係唔想個 nba community 既風氣變到話題就是一切
一味waa 眾取寵

當有一日呀 ball 既波衫賣得多過 curry kd lbj 個陣
咁個nba 就已死 ga la

DAVID STERN年代一直都係咁直到依家都係啦
有話題就有收視
當年黑白MJ四大分衛黃綠大戰我皇唔多唔少都係用造話題黎引人睇
根本一直都係咁

我以前都會覺得果d中意球星既人好戇居
成日哂時間去追一d接觸唔倒既野
但係有一日..我無無聊聊咁禁左入高登既76人 post
d link逐條逐條咁禁..
睇睇下 發覺自己愈黎愈迷呢隊野
唔知幾時開始 我愛上左牙ben既笑眼..佢既笑容真係我既支柱(咁形容好似有d怪 )
通宵搵哂所有有牙ben既訪問出黎睇 發覺呢個男仔好可愛好善良

而係睇呢d訪問既期間我又慢慢咁認識倒其他球員

慢慢咁迷上佢地每一個人
我認我開頭留意76人確係因為佢地既樣同身型
但之後慢慢真正成為fans係睇倒佢地比我既感覺好真實
唔會做作 每個球員之間都互相扶持 先至會散發出只有佢地一齊先有既獨特魅力

但係開頭我都唔敢話比人聽我係中意76人
因為係香港(特別係高登)大部份人都中意講人地是非
以恥笑人為樂
話你廢/垃圾 先會中意76人呢d咁既傷殘組合(人言可畏)
但係問心我覺得自己一d都唔廢
雖則未算靚仔但都算正正常常普通人一個
點解要唔敢認
係果一刻 我先知道,原來我最廢既地方係唔敢認
中意一樣野其實一d錯都冇 我唔敢認怕人地既目光先至係真正既廢

冇錯我追球星我中意76人而且會瘋狂到一個人飛去美國睇佢地既比賽
但至少我既時間係用左係自己中意既事物上邊
而唔係好似出面果班唔中意你但又keep住追post既變態自虐狂咁 (唔中意但又係最留意)

76人真係令我改變左好多
雖然我唔會周圍同人講我好中意76人(主動同人講好奇怪)
但我都唔會怕認係76人fans
亦因為76人我改左好多壞習慣(老少的一句說話)
我讀書同番工都認真左因為我想話比人知中意球星唔等如不務正業

講到底 中意76人呢樣野係我一生都唔會後悔既事黎
成日睇住佢地真係好開心
即使第時Ben Simmons退出左 我唔再中意佢地
我都會慶幸自己有咁既一段瘋狂回憶
而家甚至係好多年之後我都會因為76ers fans呢個身份驕傲
別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿
這就是青春呀

如果調整好心態肯打第六人養住用rose仲好有市場

睇返依個post好好笑

果然迷泡個d人都係on99生勾勾唔多正常
潮狗入面好撚多泡狗 唔怪之佢地咁撚on9

咁呢d人真係有實力 ma
可能，拿可能咋
可能nba 自己睇得出勁人一代不如一代
所以就搞埋呢d野出黎等大家j
事實上原來咩ball simmons gor d 根本就蝦兵蟹醬
咁d fans 咪 on99 比人ark 左 lor
as a fan u want to watch high quality basketball
kobe lbj kg pp gor d 起碼真係有料到啦

高比。拜恩

西門有撚人J咩除左老鼠個D
係都係牙波同TWITTER王啫
但呢兩件至少都叫SHOW左少少實力出黎
雖則一個SL一個打得三十場
而且依家季前咩都冇梗係要揾D野KEEP個關注度啦

其實個位巴打係咪 ben simmons 本人 / 請番黎既pr / 打手黎

我同佢係lsu同學，佢幾nice

有冇幫佢含過

咁以後所有新秀都唔j得啦

用得好就係 陣間佢無球權就慘 又變定點射手
最怕係lue又忽上腦好似上季咁整個雙控衛陣咁就含得撚

都應該會好過DWILL掛

睇蘋果見到話linkin park個主音自殺，明明今年play offs仲播緊佢首battle symphony

唔撚係掛

點解呀～～～D歌詞明明好勵志

刺傷左parker都唔博rose
打擋拆射中距都掂
防守差又有屎綠可愛執屎

問題係人簡你你簡人 同樣收底薪去騎士起碼有finals, 垃圾刺連西決都未必有
當然要戒子去湧士最大機會，因為湧士係義助老將完戒子夢既ngo

Agger牙清 咪都j一餐 d柒碌撚真係好嘔心
根本柒碌班垃圾就系俾人吹大左
好似tmac同hardaway咁 打幾場好波就俾人放左上神櫃 好彩斷左腳唔洗係到獻世
柒碌班所謂core最好去曬馬刺打養生籃球做role player咪算 而家根本就咩都show唔到出黎 但就有班on9就係到j

其實佢地去晒太陽搵神醫咪得囉

agger

垃圾醫返都曬藥費 典解要幫你地義診

上季見佢成日擺Kryie+Dwill一齊打我真係嘔血 ，先唔講防守放題，擺Dwii上去睇Kyrie單打有閪用咩

Free agent Udonis Haslem has signed a one-year, minimum deal to return to the Miami Heat, league sources tell The Vertical.

巴打睇路呀，呢度好多人捧76人，話simmons 同embiid 出年入all star , 話nba 應該要捧76 vs 木狼

The Cavaliers tax bill would increase from $71.8M to $83.4M if the remaining tax ML is used. Rose would cost $14.1M (salary + tax).

牛仔真係完全放棄fa

冇晒魚啦

Rose做定點射手，到時仲廢過dwill

真，唔通好似你地早兩年咁捧湖人咩

on9
比lue用 又咪ki rose 同時係場上
睇iso加放題

榮叔死火時咪多個得分點救命

屌爭啲咩 牙波同禾賓刀系一場刀味打
得me打過 j禾就duck架啦

點解一定要j proven star 支持潛力新星都唔得

屌give it a break

睇住潮人輸左咁多年 宜家有個新仔有潛力 SL又打得好
咁都唔J唔通等佢bust左先黎J咩

唔得，你中左商家佬嘅計

暴龍主帥盼改造DDR：新賽季他會更多打控衛

近日暴龍主帥在採訪中表示，他會在新賽季對DDR進行改造，新賽季DDR可能會在一段時間出任球隊的場上指揮官。上賽季，暴龍的場均助攻只有18.5次，排名聯盟墊底，全場274.7次的傳球數也只位居聯盟第27。

kat 當年咪又係大把人丁
根本無衝突

會唔會畀人笑勝利球迷

果D叫Sik Ball

其實係咪贊一贊都叫丁，最近都係draft同sl，睇落梗係多人丁新人

仲要公認大年

你地全部都中左商家佬計
曲線話你地蠢

RUMOR:2k18應該會有Charles Barkley嘅肖像權(唔止DREAM TEAM)

今年MT整果隻99巴克利幫佢含到雪雪聲
終於有成果

2成命中三分>99 IN 2K

Superstar都無人J

但2k身高真係好影響
我玩undersized球員成日都畀人block到啪啪聲，e.g. 某it仔

唉

學james harden ,等收皮

矮仔要玩MISMATCH刷ANKLE BREAKER或者TEARDROP

上年: jh 學nash 肯定收皮
just saying

拿其他我就唔知
不過某位清就一定係丁

個樣

Reddick：我並不喜歡之前在快艇的打球方式

「談起這些讓我非常不愉快，但我認為我在那過得並不開心，看看當時我們的球隊以及我們的打球方式，我對此並沒有什麼樂趣，」Reddick在接受採訪時說道，「我不想去回憶18個月以前的事情，我不認為當時自己已經想離開球隊了，我本以為自己會在快艇退役。在NBA你會明白，任何事發生地都會非常迅速。

據ESPN報道，如果能夠加盟火箭，安東尼願意放棄交易保證金。安東尼這筆交易保證金達到810萬美元，他放棄這筆保證金，讓火箭在操作交易方面變得更簡單一些。

Nash：仍然熱愛比賽但對打籃球沒任何興趣了

「如果在某個地方，一顆籃球朝我滾了過來，我會拿起球投一下，但我不會再刻意找任何地方去做這些事。我對打籃球已經沒有什麼興趣了，我仍然熱愛籃球比賽，我希望成為比賽的一部分，但只是按照我自己的方式去愛，」Nash說道，「成為最好的球員，使自己長時間保持最高的競技水平並且與世界上最好的球員對抗，這都曾經讓我非常興奮。但現在，我已經沒有機會在球迷面前與那些很棒的球員對抗了，這也沒法讓我興奮起來了。」

有鳩用咩
家陣你揾到有人肯出野換ANDERSON先再講啦

D rose同潮人見面
但潮人唔係得返底薪咩

去咗火箭做基石之後助攻最低果季係5.8
DDR最高果季係4...

見牙波咁鐘意場場換鞋
做sell屎搵佢sell下鞋姐

打波後備

兩個係就打SG
但類型根本唔同咁都有得攞黎講

傳聞既鹿，潮，猗，呢三隊都好唔夾，仲要後兩隊一定無正選打

不過之前Carroll轉會之後屌鳩西波龍D人唔信隊友唔傳波(都知講緊邊個啦)
與其話覺得佢會變傳球大師 不如話似係教練用強硬手法迫佢傳波

咁嘅人工去刺博吓好過
起碼有正選同體系波易啲返生

4.3m

DDR佢傳到TO就有份
你估個個SG都係某湖人明叔咁咩

其實狗鼻視野同傳波skill幾好，只係佢唔撚傳咁解

曼巴精神

傳左落個板度啦

Kobe assist

對眼天生有問題
分唔到敵人同隊友

係球皇眼中係1vs9

Kobe assist係專有名詞嚟㗎

好餓波，好想快d幫牙ben含

有冇人覺得要J證明左既球星
而唔J潛力
同勝利球迷冇咩分別

Yes
識波一定J 一場NBA都未打過既潛力球員

好想幫牙ben含

J打左兩年都係廢既少煮
先係真球迷

我J開河仔
算唔算識波

2015 draft 左dlo
Loop 左好多次 球皇片
呢家

bbiq牙

below bottom iq

幻想總是美好

河仔下年先正式開始打NBA

J定A頓同笨巴先

人地J開Duncan

訓左無睇 五分波取代左五分鷹未

@強殖裝甲

睇返個名先記得佢開過依個post

前幾年帶住波叔嘗試闖西決
唔係打波 係挑戰緊命運

難得上水 要bin下c

？
pls dbl check ?

pls dbl check ?

河仔打bench係因為比面波叔既江湖地位
Pb威脅唔到河神正選既位置

唔係講緊你呀大哥

你地做乜9
講野唔 agree feel free to give counterargument
剩係起度單單打打
跟住無啦啦屌我？

完全唔知你地做mud

就咁跟上面個post comment 個 flow
fair to think u guys want to talk abt me
and then u said it s not and fuck me up ?
u ok ?

做咩啫你

佢地回緊我呀巴打

=.=
Please

英文太好唔識中文

娜姐又單打人

咩po 有冇link

點解要J Summer League球王

咪話睇返個名囉
u ok?

g又捕住娜妹

ok lol 禾冇捕住佢地嘛

單打王臭G講野係有說服力d既

r洲第一控決定幫河仔遞水

憑河仔係nba既資歷
歐洲第一控都要向佢叫聲前輩先岩

黎到見到河神咁勁 打兩場就執包袱返R洲啦

西部三控分天下
洛城河神
金洲居里
鵝城神龜

btw Harden 因為不祥人來臨而將會隕落

keep到上年成績
兩輪

冇左不祥人
睇好河仔今季起飛入AS

橫掂咁啱賣盤
不如索性將隊波搬埋去東岸避邪啦

牛仔今次對noel個處理 用拖字訣，而家又無隊畀大約Noel,牛仔睇住黎食，高招

RFA係先睇其他球隊有無俾offer佢
然後小牛先有得揀match唔match唔係咩
由頭到尾小牛做過D乜

唔出offer住

磨到人無哂cap

其實可以直接開份約比佢

其實可以豪份約畀佢

RFA available:
Nikola Mirotic
Alex Len
Nerlens Neol
Trey Burke
Mason Plumlee
JaMychal Green

其實全部都唔錯

hoiberg咁鍾意mirotic點會放佢走，巴西仔咁樣都簽到4年32m
佢應該3年35m走唔甩啦

即係小牛今次只係唔再做水魚立亂開大約姐
唔駛吹奏下話

felicio廢撚到

三雙破壞王
Wade Rondo一人一次

成名作
唔係依單野真係唔會記得佢

屌 你睇返呢五年，牛仔唔做水魚都唔吹奏？

今年係俾Salary Cap綁死咗咋
唔係又整份頂薪俾Rose

但noel大唔大機會打多年下年做UFA

Noel抵俾啦

睇好Burke

不是夢

下年先算啦

咁今年唔開約俾佢囉

我相信noel都會記仇架喇 下年大機會唔留

Just like Hayward

講真要清左Matthews 先畀到份大約佢

最近，拓荒者的後場雙槍Damian Lillard和C.J. McCollum開始公開招募Carmelo Anthony加盟，他們相信，如果甜瓜願意來，拓荒者會立刻成為實力在西區前三的強隊。

「我們絕對有實力跟西區任何一支球隊競爭，如果在季後賽面對勇士，我們也能打到他們的禁區，而多了一個甜瓜，只能祝他們好運了。」Lillard說。

McCollum則表示：「他對加盟我們也很有興趣，他是想跟自己的香蕉船兄弟一起打球，火箭和騎士也是很強，但我們也是個不錯的選擇。」

結果，雙槍的這些話都被Draymond Green聽見了，這位一向大嘴巴的勇士前鋒迅速做出了回應，他發了一張Lillard言論的截圖，配了五個笑哭的表情，還標註了Lillard本人，並寫道：「做夢去吧。」

來自美國媒體的報導，黃蜂中鋒Dwight Howard曾希望在去年夏天重回奧蘭多打球，但卻遭到了對方的拒絕。

早在2012年的時候，Howard的職業生涯還處在巔峰期。但是那一季，他因為想離開奧蘭多，與魔術隊產生了嚴重的爭執。終於，在那年夏天，魔術、湖人、金塊、76人四隊經過協商，達成了四方交易，Howard也如願以償的加盟紫金軍。

而魔術隊在Howard走之後，也是一蹶不振。過去5個賽季，魔術始終都在樂透區徘徊，卻一直都沒能找到真正的重建方向。

照道理說，Howard雖然已經過了職業生涯巔峰，但他的能力肯定要比去年魔術簽下的Bismack Biyombo出色。可是去年，魔術寧願給Biyombo 4年價值7200萬美元的大合約，也不願意簽下魔獸，顯然，雙方的裂痕還是沒有完全修復。

日前，Howard社群網站上與球迷互動時就坦言，「（去年與魔術的）加盟談不攏，但我確實問了。」

當然，《奧蘭多哨兵報》的名記就認為，如果Howard未來還想回魔術，他仍然有機會。畢竟今夏，魔術的年輕總經理已經被解僱。接下來，魔術很可能會走上全新的建設道路。對於Howard這種優質的內線大閘，魔術也許會重新提起興趣。

尖銳 Be陰部張大約有排都未完
出年隨時每人20M續乞衣頭同謝天華

有意收購火箭？「你看我還有空兒考慮這事嗎？」姚明笑著說，「目前我要做的是全身心投入到中國籃協的工作上面，其他的都無暇顧及了。」姚明表示：「亞歷山大以超凡的睿智和遠見，帶領他的團隊把火箭帶到了一個新的高度，在競技、市場、文化等方面都取得了很大的成就。他是一位令人尊敬的長者，祝福他今後能更好地享受生活，有空到中國來看看（笑）。請周琦陪他來。」

magic d操作真係睇到r撚哂頭 tank又唔係 po又爭唔到 d主力一年換幾次 換極都係廢

其實payton , do not google, gordon, vxxxxxxxx個組合keep左一排，不過唔掂咁解

唔知搶到Simmons返黎識唔識用

全部都係角色球員格，去強隊做偽正選/第六人會好fit
尖銳應該可以發展得好好，魔術嘥咗佢

反而好似76人咁，全力tank咗幾年，開始見到成效

全部玻璃屬性

4個都role player 料

波都打唔到 潛力係呢到係唔可以j的

有KAT唔J走去J啲文員仔

有謝夫鐵唔J走去J 龍珠=.=

謝夫鐵=無受marketing關照嘅superstar
ching sick ball

sor無23同6佢著

個問題應該係 how many pick can angie get?

KD遭學生提問"為啥不去騎士" 笑答:因為勇士更好

近日，杜蘭特回到北奧斯汀回饋當地社區，他參加了青少年訓練營活動，在活動中，他也接受了孩子們的各種提問。

「為什麼你不去騎士打球呢？」一位學生提問道。

「因為勇士看起來要比他們出色得多呀，」杜蘭特笑著回答。

香港「NBA」慈善賽！？陣容弱得可憐！！

為慶祝香港特別行政區成立二十周年，由中國人壽冠名贊助，姚基金、中國青少年發展基金會及中國籃球協會主辦，南華體育會承辦，民政事務局、元朗籃青籃球會、NBA關懷行動、Nike、CCTV體育頻道、盈方體育及眾輝體育協辦，香港籃球總會、香港體育記者協會及香港志願者協會支持的「2017姚基金NBA慈善賽」，將於7月30 日於香港體育館舉行。

門票早在上個月月底已經開始發售，價格分為$7,800 / $1,980 / $1,380 / $680 / $380。當時主辦方承諾火箭、馬剌、雷霆都會派出球員參賽，當時惠龍兒更說希望能與Kawhi Leonard交手。而到了今天，離比賽開始只剩下9日，主辦方終於公佈了來港參賽的「NBA」(級別?)球員名單。

當中包括：
J.R. Smith (克利夫蘭騎士)
Willie Cauley-Stein(沙加緬度國王)
Justin Anderson (費城76人)
王哲林 (福建鱘潯興)
翟曉川 (北京首鋼籃球俱樂部)
趙繼偉 (遼寧衡業籃球俱樂部)

貼$680我去

我迷湖迷占

得jr smith可以攞下簽名外
其他真係垃圾到

商品說明條例

抽pick、受傷、再tank、抽pick
唔通一切都係巧合？
其實76人在下一盤很大的棋

未來 東岸76人 ，公鹿
西岸 潮狼
4分天下

即係cba隊
jr都係前cba

無籃底姑哩

實有底薪戰士
係差俾唔俾錢姐

當年有雙O'Neal

trade走perks
搵大小奧番黎
之後傷哂

最on9係你竟然信佢地會健康打po

perk咪又係啱啱傷完

依個陣洗撚籃底咩

基本上kg唔傷可以1打2

日前Green在接受採訪時表示他與LBJ之間你來我往的嘲諷其實更像是一場鬧劇，牽涉不到宿敵的層面上來。Green說「別誤會我，我們倆踏上球場時，我們會極其嚴肅地對待，絕對是宿敵關係。在場下我們是朋友和商業合作夥伴。」

呢個刀算合理

狼有第五
人唔笑 狗都吠

可惜傷

拓柒換大飛

Join us in wishing L.A. Clippers All-Star Deandre Jordan a HAPPY 29th BIRTHDAY!

我覺得雞5狼6鵝7艇8
東岸就一樣
Overall好合理

下年仲唔收皮

Lac入唔到po先合理

可能最後拓柒入狼繼續潛

拓入lac out
拓雙槍加個中鋒

我想睇雀8狼9

Rubio出頭天

76成班新仔有咁本事
有我都想睇

原陣打到30場當贏

艇>拓
76>塞

魔術師表示Ball不必成為救世主 遭球爸駁斥

湖人總裁魔術師近期表示：Lonzo不必成為湖人的救世主，球隊還有很多人可以依靠。但Lonzo的老爸對此則持不同意見，他回應說：「湖人隊已經四年沒有人挺身而出了，現在他就是你們的救世主！」

睇下點

Patrick Beverley在Chris Paul的交易案中被火箭交易到快艇，Beverley在接受採訪時表示，他之前就知道這一天會來。

「老實說？我在我們與馬刺的最後一場季後賽的3天、4天、5天後就知道這會發生了。」Beverley說道。

談到今年季後賽火箭與馬刺的第六場，Beverley說：「我每次醒來都會看我們與馬刺的季後賽，我還沒有看到第六場，我仍然在看第四場，那樣被淘汰很艱難，但是這就是比賽的一部分，你打得無精打采的，對手就抓住了機會……但是你永遠不想像那樣出局，永遠不想。」

2017年首輪第9順位的Dennis Smith JR因夏季聯賽出色表現被看好是下賽季最佳新秀熱門，也令外界對在第8順位錯過他的紐約尼克頗多質疑。但據紐約媒體報導，尼克錯過Smith其實「事出有因」。

2017年選秀，尼克在首輪第8順位選中Frank Ntilikina，而小牛則在第9順位搶走Smith。如今，尼克也因和他擦肩而過而遭到外界質疑和嘲笑。

但近日在做客Zach Lowe主持的節目時，紐約當地記者Ian Begley卻為尼克喊冤叫屈：「我聽說當時對Smith的身體狀況是有擔心的……但如果是以下這種情況的話，你根本什麼也無法瞭解：僅僅因為不想讓Smith被某支球隊選中，他的經紀人竟然隱瞞了他的訊息？但我相信實際情況就是這樣，你根本就沒辦法拿到他的病歷。」

Smith曾和尼克會面，並和管理層共同進餐，但並未接受試訓。據《紐約郵報》報導，Smith的經紀人拒絕接受體檢，也拒絕提交Smith的病歷，這令尼克高層措手不及，畢竟他們仍對導致Smith高中三年級賽季報銷的韌帶撕裂傷心存疑慮。

此外，Begley還透露，除了Smith，尼克當時也曾考慮過Malik Monk（11順位，黃蜂）和Donovan Mitchell（13順位，金塊）這2名熱門新秀，但最終仍選中了Ntilikina。

LP放咗新MV唔夠兩個鐘TMZ就報佢自殺

有腦都唔會瘤弱啦

全盛期十套youtube nba highlight起碼聽四次

唔敢搏 傷病史太誇 淨係耐戰力問題已經唔會有po球隊俾主力佢打 佢想入po隊就只可以做後備
廢隊就主力培養新仔 又未必會approch佢 同埋宜家好pg太多 隊隊既pg實力都唔錯 以宜家rose既競爭力又真係難d同人爭 唔上唔落咁 以佢既年紀同傷病史 我諗佢都要有心理準備轉型做第6人啦 今年keep到既就仲有機會r到份普通長約既 一個唔好彩又傷我諗真係唔會再有人要

.........

離開大帝

去湖同ball一齊啦

KI 可以trade 咩返黎

希望KI唔好單核

佢話想去刺呀

really?????????
好似好撚正喎

但係同spurs 搞LA?

LBJ final 之旅結束？

Irving想去刺/狼/瘤/熱火

唔覺得刺開到啲咩吸引嘅offer，唔通要單換melo?

melo + kp
不過無可能

heat whiteside
狼 可能可以換2星？

刺紐約騎三方交易
不過真係換到MELO我皇LOVE點排

不過屌你老味真係估唔到榮縮居然係三巨第一個叫走

lma同melo好似差唔多
btw點解會想去呢4隊？

咁係咪變相confirm左lbj唔會走呢

刺狼強隊
都係齊腳但係要PG
紐約 曝光
熱火就真係有少少唔明
管理層同教練掛

點解唔係加大左佢走既可能

melo + rose 先簽後換 irving + 騎清少少約 既話點睇

狼我覺得唔岩佢成堆人都係有攻無守得單打咁

要成績既刺同熱火都啱佢
熱火要耐少少出成績不過
去紐約以佢單打小王子既球風人氣會強到點呢

因為ivring好似係唔想同lbj打波lbj會走既話佢就唔洗自己走啦

我皇會唔會走除左我皇邊會有人知

熱火仲要有dragic係度我真係諗唔明點解會想去

要曝光既去lac應該好過重建緊既nyk

潮有牙波咁萬眾觸目點曝光

rose之前都傳到要咬老底咁濟
仲同你sign and trade

幫ball抬下橋都抵啦

trade翻黎騎可以唔洗用特例
但直接簽應該要用中產特例,騎爆哂CAP
利伸 唔熟CBA

Kyrie 同占士不和？

Kyrie Irving requesting trade out of Cleveland to find bigger role

Kyrie Irving is ready to end his run with the Cleveland Cavaliers, as leaguesources told ESPN that the guard has asked the team to trade him.

New York Knicks receive PF Channing Frye (expiring contract), SF James Ennis (expiring contract), PG Wade Baldwin IV, 2019 first-round pick (from Memphis)

Memphis Grizzlies receive PF Kevin Love, SG Iman Shumpert, future first-round pick (from Cleveland)

Cleveland Cavaliers receive Carmelo Anthony, Marc Gasol

source by espn

to find bigger role

而家仲唔夠big

Irving 走埋 占士應該好難再喺騎士度拎冠軍

食埋人個gasol會唔會太大諗頭

灰熊痴左咩
會員同細家嫂呢兩件成條龍骨黎
除非佢地自己想走唔係好難會主動郁

Reddit d人 吹到拎我黎換Kyrie

無KI 去黎都無用啦

定係想迫管理層做野咋
覺得griffin走左唔多唔少有影響

果然係曼巴精神繼承人

指名道姓唔想同大帝打喎

走啦你 跟住占士永遠都做唔到大佬
不過唔好去木狼

做東岸第一都難喇，塞爾特人機會黎喇

依家話最想去馬刺 不過有可能取代kawhi做大佬咩

Kawhi 應該唔care 做唔做大佬

但論能力論年資Irving都係做二佬

榮縮竟然叫trade me

Irving表示自己希望能夠在一個能夠成為焦點的地方打球

唔想再做二佬 ？

去new York knicks 應該會好易成為焦點

Irving + por仔
死緊

如果Irving 去埋西岸 東岸真係會冇乜睇頭

得返禾皇一個

榮縮走騎真係唯有搏下Rose

駛鬼搏咩
攞榮叔換個有番咁上下既PG番黎容咩易
佢又唔係MELO有NO TRADE CLAUSE
騎換佢去邊都得啦

換melo返黎再簽rose

如果Irving 去埋西岸 ，騎士就得返占士

76人好快就會大國

禾皇去埋76

做Embiid 二弟？

下年去潮
東岸正式變NBDL

如果irving真係去瘤
Irving tim仔 por仔，幾岩死光槍教既
依家又唔洗打三角
不過預左no defense

減左薪？

Irving

NY 真係彈起
煩緊點清Melo 既情況下無啦啦KI 話想黎

Noah幾時完約

應該仲有三年
19/20完

下世

猗如果夠膽用foj換新秀返嚟陪irving重建
我即刻入紙做猗狗

我皇同MELO一樣有否決權

估你唔到喎kyrie

我皇點算呀

艾榮做大佬死緊啦 去第二隊咪又係二佬

去刺吧，但應該要拿LMA 出來換
到時刺個內線就好弱雞
Danny Greeen+LMA +pick 換 KI +Love?

冇幾耐之前先買左件榮叔
唔係咁快又要買過件

Irving：有得做人點解要做狗？

傻撚左?

唔知Denver衝唔衝

去nyk咪可以做大佬囉 反正melo都走

人工點計

你個咩pick咁撚值錢呀 lma加單換love都唔得啦

如果真係Melo去Cav
Melo 3 KL 4 LBJ打1?
定係trade走埋KL換返件backcourt?

仲有ROSE

艾榮走既試下同熱火換白邊

Irving + TT <> Dragic + Whiteside

最多送多隻Iman比佢地

當熱火傻

Whiteside打出身價 又點肯

換唔換到隻勁既底返黎打勇

d猗狗成日望勇士大佬之間不和解散,結果自己先解散
好期待決定3上映果陣再恥笑多次

ki話自己有向kobe請教過點樣同大佬相處原來係真

做法都一模一樣

我皇除左自己想走冇人逼得佢

請教點樣由二佬變做大佬

抽水抽得你咁撚肉酸 全世界都知勇士依兩三年都唔會解散啦 係度打稻草人 縮番入你老母閪到啦

KI根本唔係大佬料 去邊都唔會成為大佬

有冇人知ian clark會去邊

我皇對呢件事係事前唔知，事後唔理 咁搞法下年得返Love都唔出奇
利申：皇迷

真心騎如果有得揀
2揀1 點都揀ki
可惜既係 騎無得揀

咪玩
我皇係騎隊史第一人黎點會唔要我皇

揀irving就即係放棄爭冠
雖然留我皇都唔見到奪到冠

換鼓佬返黎

留名等睇decision 3.0
到時騎士渣都冇得剩

人地開到聲唔想同你打波可以點理

Kawhi同irving同一隊嘅要幾多個波先夠

波波唔比Irving 打ISO

逼佢傳波

咪玩啦我皇咁撚勁
點會champ唔到

問題係kawhi都叫識傳
Irving唔撚識

其實參考下我皇同榮縮點夾咪得
可愛仲要冇咁痴波有咩話夾唔到

不過刺可以拎咩黎換Irving 返黎

上年個冠已經足以令我皇上神枱
放棄我皇根本係冇可能

無 除非猗癲到想到lma

精

乜依家去到kawhi已經叫好痴波既地步

6'0 板8號Kobe 姐
點會做唔到大佬

唔好持頭4年黎講啦

用 Wiggins 換
重返騎士

咪玩啦
湖人明叔D防守好幾皮先啦至少
就算進攻都唔見得勁過啦下話

上季使用率高過Kyrie同我皇

佢唔癡波打唔可以最大化佢嘅能力啫

防守的確係

但我又覺得KI有球權狂打

可以場均30up

kawhi

講真

KI 真係有能力做nba icon player
點會甘心長期屈係lbj 下

usage rate 唔係咁重要
possession 先係關鍵
Irving 進攻端同 Leonard 夾球權肯定多過同 Lebron 夾

榮縮我皇都夾到啦

其實係變相 confirm 佢下年會走

睇唔到馬刺有要榮叔既需要囉

點會冇

常規賽未比波你打囉

Playoff 未又係king 一個打哂

仲要試過第4節close game 無份打

你係ki你點諗

多個得分點會冇用真係講笑

痴線

係咪有人逼艾榮走

所以咪叫TRADE ME囉
但可愛又唔係我皇
波波佢恨不得有人分擔下佢啦

除左呢樣，我覺得我皇一直有想走既傳聞都好影響

認真 猗無艾榮一定會更難攞冠
雖然g3最後派膠

比騎士點trade 都唔會trade 到個贏勇士既陣架啦

love for PG13 or Butler
唔知點解最後傾唔成

你皇唔洗人逼 佢自己會走

irving=地平說個post入面d傻鳩

真
保持競爭力，過到綠軍，再望勇有人傷好過啦

TRADE我皇去勇士算啦

之前傳 PG ok 去 Cavs 簽長約
大前題係 LBJ 肯長留
結果無咗件事

FA 市場開市前炒 Griffin 到宜家都請唔到 GM

空穴來風啦

廢話

我地馬刺已經齊腳下年冠軍
kyrie唔好黎痴

傳 LBJ 唔肯 commit
PG 就唔肯續

仲有溜馬唔想益東岸

杜老母：如果KD換我皇 勇士會82:0

吾皇下年決定去邊未

Tp9都唔知得番幾多
Pg位不嬲惡搞
黎嘅就丁硬
係唔知點夾

湖

Cavs 最後應該升個ast GM做正GM

傳緊rose去湖

馬刺本身都差個pg喇
TP仲傷緊，Patty打番後備
黎KI多個super star分擔kawhi
加埋下年如果個態好番d既LMA
拎冠機會唔會低，雖然勇士牌面上勁d

西岸d星齊齊返 東岸 正

其實木狼最有機會有 assets 出手
JB 同 Irving 老友
KAT 嘅老豆同 Irving 老豆都係朋友

Wiggins

木狼 肥tom

木狼肯出咩

90後後生球員入面

Take over 球賽能力
我敢講KI 真係數一數二

到時戰術就係單打

出個肥tom俾我皇應該肯

唔知噃
只係論 assets 一定出得起

攻係
防唔係

Jeff T 淚目

你估榮叔免費過黎，下季主力練兩個新仔仲好過

你講到宜家唔換就唔係單打咁

單打能力應該係聯盟第一
但係用佢做大佬唔會贏波

木狼有咩籌碼

見頂

Teague + Wiggins

Sources: Washington star John Wall has agreed to a four-year, $170M extension with the Wizards, including player option and trade kicker.

Leonsis 居然肯交 luxury
發生咩事

屌一早續巫分分鐘唔會續PORTER

Teague 要12月15日（美國時間）至可以 trade
但單係 Wiggins 都應該吸引過哂 Knicks Heat 同 Spurs 會出嘅 offer
假設 Cavs 預 LBJ 下季會走的話
要 Melo 真係無咩用

黑暗兵法
公子獻頭

預我皇走最有用其實係到期合同

都話續4眼仔黎收買架啦

話說覺得ki最後唔走，而家算呻吟下

Yes, Nyk肯出first round pick
如果我皇唔留，melo下年都自然會走

唔續4眼仔
Wall 唔會早續啦

肯定唔會主動trade lbj
保底東決 final唔係難事
甚至有機會champ
老閪都唔trade

唔續 Porter 唔覺 Wall 會肯咁早續約
3+1 player option
可以係東岸打多五年

當時係講緊如果WALL一早續
咁巫真係有可能唔MATCH個份毒約等下年追下FA

你覺得馬刺會為榮叔拆骨換佢返黎咩,不如用多D Forbes同Murray等佢地長才仲好,而且禿頭打多季PG位係上半季常規賽夠用啦,得罪講句馬刺都唔肯為CP3拆骨點會為榮叔拆骨

堆新仔會有一個有榮叔級數先講啦
而且依家只係TRADE配平到得啦拆咩骨啫
雖則刺其實係冇野可以攞去換到

咁大反應做乜
單單trade傳聞
幾乎都有刺份架啦

要買波衫了

我皇都有今日啦當日掉低wade/ bosh 愛回家咁偉大

莫講話trade，fa都無幾多隻傳聞成真，都係得個唔聲唔聲既gay

講事實姐

irving 想去邊做大佬咁巴閉

唔俾J新仔牙

Wall張新約幾時開始？
巫仲有無cap下年追表弟？

要氹住我皇麻
wiggins 之前我皇放棄過, 同放 wiggins 即刻打亂晒狼今季既計劃, teague 先岩岩入黎

不過今次我皇扮到咩都唔理咁真係好大機會又走人

去nyk人氣應該會爆燈
反正已有champ

續左PORTER個刻已經唔駛諗黎緊幾年D FA

irving咁打落去好難進步
走都係好選擇
不過要贏多次冠軍就更有難度

屌佢又唔係冇怕咩

熱火有dragic
潛力狼有butler
紐約有por 仔
馬刺有波波
其實都無得佢做

人地話想去剌架...

三入決賽，一次冠
當打，後生
去nyk夠資格做大佬

所以轉隊都無問題啦

Irving係cavs都叫有球權俾佢單打
Lebron都成日企定定睇佢舞
係一隊穩入final既球隊都想走
到底佢追求既係咩
係一隊濕鳩隊做大佬刷分佢就心滿意足？

波波唔比

唔得架咩
家陣冠又唔係冇

有機成事我先唔信波波唔俾

曲線定真心 唔識分

佢D諗法不嬲奇怪架啦
支持地平說 係超深入研究個D

之前訪問又話無諗住打到3X歲 可能隨時退休

證明自己有大佬料呀 佢係騎既極限都到左 當然我覺得佢去到其他隊數據/實力都未必會有突破

下話,我就係信波波唔俾

Irving + Lee + Kuz + Porzingis + oquinn
Frank + Timmy + thomas + noah
學番死光槍前幾季教太陽個打法有冇得諗

Willy

Lee好似仲未有消息

咁又係 依家被人印象就係 一人球隊未入過PO 仲要係被人話廢既東岸

續唔續都唔會夠 cap
依家 Wall 同 Otto 都肯續，Oubre 可以放心拎去補強

騎士lbj輪休既比賽
100%輸，都加深左ki唔識帶隊印象

其實除左我皇呢D級數之外
老實講成個NBA完全壓得住佢既冇咩幾多個
佢去好多隊都唔會係二佬得好勁至少都係雙核之一啦

唔甘心成世做二佬卦
贏就我皇輸就你班垃圾
冠又拎左去外面玩下做大佬唔好咩？

做大佬證明自已
始終依家騎士贏冠軍嘅機會無勇士咁大
以佢實力連騎迷都話佢帶隊入唔到東岸季後賽 ...

呢個陣連lebron單騎都打唔贏

nyk都係求入po姐
東岸整體仲要弱左,點都有d機既...

到時榮縮刷個得分王番黎收視爆燈又賺到笑

求入po都可能唔係

trade走自己icon
得公牛先咁on9 trade jb
猗會唔會傻埋一份

猗icon係lbj
幾時到Irving

所以去spurs 最岩，KL 唔唔會爭做大佬

spurs出唔起價啦

如果icon係佢，就唔會想去第二隊做大佬

Irving d打法本來就好冒險
鳩射鳩鏟
係幾好睇既
但冇lbj幫佢打底可能playoff都入唔到

騎兩個非賣品
一個嗌走
一個唔聲唔聲，唔知計劃緊乜

應該話sas公認大佬係KL背後大佬係pop
Pop未退 irving都唔會反

出LMA+綠屎囉

東岸全線瓦解

Lma今季個態pick到換唔到個下濕滯

Lma喺騎打乜位？
騎有love,lbj,tt

賺人氣賣波衫波鞋行melo條路囉 反正冠軍已袋

如果佢去nyk成個東岸都超廢

好地打多季搏湧士傷病咪得囉,唔得下季咪各走各路重建既重建,要走既要走囉

塞獨佔鰲頭

成個刺個管理層根基穩固
我唔覺得無左波波會瓦解

拎左冠，個革命情感無咁深喇

你睇下KD先講

打四個Pf

未來兩三年要挑戰勇士都好難，所以想去其他隊做下大佬，等勇士散band再愛家？

竟然無人講同lbj 約埋一齊出走😎

Kd遲早會走
勇一輸就走都唔奇

有左LMA一定有後續trade啦用愛神換melo

屌

革命情感勁到減薪成千萬架真心兄弟黎架

咁下年james都唔會留騎啦，去玩兄弟4人幫

走甚麼 要做勇士明叔

下下你都搵到位入勇，入kd
欣賞你堅持

13 Griffin
16 Curry Harden AD
呢幾個應該唔會走
可能solo先有curse

irving正一二五仔, 畀我皇寵幸都唔知足
冇我皇你入撚到PO咩

馬刺冇2號著

我皇其實大可以出走
佢對騎士講過就係一個冠軍
佢做左

單打能力真係全聯盟最top，但防守同組織幾年都睇唔到有咩進步

下年皇走，佢又跟住走，實比人屌佢淆底，唔敢帶隊波

我皇得到全面解放，會單騎橫掃勇士拎冠軍

咪臭系 25狗斷腳仆街死全家

kawahi性格低調，做大哥二哥都得，反正邊粒星去都唔會爭波打

kd冇做錯到

其實都冇話大佬二佬
根本熙刺大佬一定係佢

實力上係 Kawhi carry 隊波
精神領袖 係馬努 同 Parker

agree, 所以佢應該返熱火
我皇仲欠熱火6個冠軍

可能佢落order一定要續左potter先續呢

想做大佬去魔術咪得囉

你有睇cavs上季playoffs？

咪臭系 4年攞得個兩個 正一垃圾黎 連履行承諾都做唔到 學咩人係nba打波

講野下下有骨 近4年攞得兩個仲有另一隊

東岸得公牛有CAP 食哂四個
西岸有湖人

不過KI就有志氣過美欺好多了

美欺到退休都唔敢證明自己

Irving呢啲就真係跳出comfort zone啦

其實隊波潛力都比 抽乾哂，走先係明智，唔走一世被人抽唔識帶波

Wade係自願留公牛定走唔到？
一開始口頭承諾都走唔到？

自願($$$$$)

紐約用melo+Nxxxxxxxxx換 ， deal?

DannyAinge係唔係開咗天眼，寧願割愛AB0都要儲wingman，反正唔洗守
安爺爺

波波話：2018是你的

去湖人同pg 組三人幫

做牙波條靚

杜蘭特都證明咗自己
真係最難嘅路

美欺去皇馬奪冠就證明到自己了

費高

馬刺可以出LMA
NYK可能出MELO

論籌碼一定馬刺吸引, 但騎士未必想換

Lbj最後都好撚大機會走
講過話想打兄弟籃球 組melo cp佢地

睇到啲人話trade Wiggins 換Irving , 心都淡鳩埋

點解牙

做妓女又要立貞治牌坊。

可能今年清哂騎d鳩約加ki trade melo番黎 下年love加tt換cp3番黎呢 咁咪唔洗決定3又可以組隊囉 利申純鳩up

當日係騎為左要奇雲愛而放棄 Wiggins
宜家又想因爲要Irving 就放棄Wiggins
Wiggins 比人搞到好似一文不值咁

岩牙 可愛真係巧吸引牙

一個潛力狀元搞到唔值錢咁

咁IRVING都差唔多啫
當初PICK返嚟又話係騎士支柱，被人騎劫
下年分分鐘8個底薪開局，等被人屈唔識帶

係 我完全唔想佢幫猗打波 一隊曾經放棄佢既球隊

KI離開Lbj算係好事

冠軍都拎過囉 差在未證明自己可以帶到隊

呢幾年經過lbj調教 希望佢會有成長

諗起東岸轉西岸果班就想笑
分分鐘冇左個東岸冠軍

Irving 起碼唔會比騎士抽完就trade 走

...

換左唔係唔係一文不值, 至少值一個歐文
...

cp3 夾 harden 開心就唔會走架啦

當年irving就係咁⋯
佢身邊果班無邊個叫做合格 個陣勁廢
到呢一刻個個都屌irving唔識帶隊

除非今年cp harden真係夾得好差，唔係cp都一定留火箭

你又岩喎

當年要用AW + 笨叻先換到奇雲愛
宜家用AW 就換到Irving

諗起都好笑
騎士成隊上季打playoff 做哂擊掌跳舞扮哂團結
原來其實係成盤散沙

我覺得仲慘喎，一個新仔冇人幫打生打死幾年，自己就嚟好似WALL咁摸到點帶隊(WALL頭兩年戰績仲差過佢 )，直接俾人騎劫兼打上唔識帶波嘅烙印
前騎士球員有資格同IRVING鬥慘應該得AV

其實我本身係睇 Irving 夾Wiggins
點知占士無啦啦黎整個愛回家
跟住Wiggins 就比人trade 走左

Lma價值大過melo真係
佢今季真心差
刺撚都係咁講

唔計lbj愛回家之前 淨係依幾年lbj無打既波佢贏過幾多場？

有咩問題?

點解當年Josh Smith單核帶波落後10幾分打柒大飛無人吹奏?

隊隊波都係咁架啦 唔通成隻死狗咁坐係bench咩 抽水都醒少少啦

而且猗係契弟籃球有咩咁奇

有得咁計？
無左個正選 隊球個戰力點都差左啦

換埋頂頂
禾應該崩潰

又一騎劫LOGIC
當一隊籃球隊完全要就一個人做主心骨嚟打，然後主心骨缺陣，點會打得好
太陽NASH，成隊未彈起嘅15勇CURRY同理

我真係會崩潰

不嬲都係咁, 贏波咪一齊hehehaha, 輸波仲唔畀我皇一腳踢你走咩

強如PIP都要俾佢一個暑假TRAIN人TRAIN自己啦

有jb真係唔需要你了

再見

我寧願佢返多倫多打波 都唔想佢去猗

我皇都有俾人嫌棄既一日

雖然日日屌9垃圾見頂
但睇住成隊短短一個月就變曬

太陽想要艾榮？
Grant hill點睇？

今日依單野，引唔引到甲甲上水？

有啲自己攞黎
唔肯簽長約

騎都贏唔到勇士架啦，去其他隊做大佬，好過係決賽受我皇氣啦

咁我皇不如換走埋love，打返15年1對5生命藍球，感動世人，贏返d掌聲囉

其實我之前都擔心過 butler 同Wiggins 夾唔夾到

咪去ny呢隊閪波

咁係事實嚟
年年贏好輸好都話要補強
隊波仲點團結
終於明白騎句slogan - all for one = lebron
仲話我抽水
騎狗不願面對

依句為抽而抽

送走你就解決到

你估MELO仲係金塊果個MELO咩
係咁勁就唔會帶唔起係隊波

如果LMA 真心差, 但咪剩平均數據輸MELO少少
但內線永遠值錢過外線
而且外線愈老, 下降速度愈快, 唔似內線咁襟打
加上LMA 又細過MELO 一歲

如果MELO 係咁值錢, 就唔洗搞到成季都冇人要啦
睇下Paul george 叫左一個月都冇就拿拿林賣左

係BOOKER唔洗走嘅前提冇所謂，反正呢兩三年有PLAYOFF當贏，冇都冇所謂
如果係送BLEDSOE+KNIGHT接IRVING，賺到笑

不過佢點會嚟呀，MARKET仲差過CLE

霸王條款
講經咩

DWILL 都話過到去無練波
真係唔知咩料..

快手 Wiggins Dieng trade Irving

你睇下點解melo會trade唔走先再打篇野啦

屌，迫害我心愛嘅謝夫鐵

迫害埋我

早幾年輸波頭也不回愛回家, 真係有報應

睇真
下年我皇都似去湖
irving先下手為強姐

至少有 Irving 唔會放 Jamal 上正選
Teague Irving Butler Taj Towns 幾好 J 啊

咪拎晒亞軍囉
兌現左啦

佢肯簽長約咪冇事
下季一走=淨返一堆爛約+個愛比榮叔

後場防守放題+undersize

成段又唔係剩係得最後一句 關乜事

melo 有邊單係臨近交易邊緣而執行non trade clause 所以trade唔走
如果雷肯出oladipo 換melo, 你慌死melo 唔走咩
根本melo 老肥仔冇防守唔值人用咁高價換

去到要話晒事, 牙波 OK 既要PG 就夠

東區冠軍唔係冠軍呀

trade走埋love隨時final都入唔到啦，仲1對5

Booker同JJ唔拎出黎我覺得ok

唔係想講melo好勁
不過一定勁過lma 慘得過lma之前講想走
但完全問都冇人問

點樣冇得計呀 kd15年淨係打左27場 wb0帶隊39場贏22場 有成5成6 差d入埋po 依三年係 ki加love without lbj既情況之下 騎係4勝11負 3成都無 咁既表現點叫帶到隊

東區決賽應該入到

加上nyk係肯出first round pick + melo換Irving
價值點都大過刺出lma
melo又係到期合約,萬一我皇唔留,melo都唔會留

到時猗真係正式重建

我係melo肯定唔會去雷

輸波仲要話你班人係垃圾

一方邊又笑騎超級陣容都輸final
另一方邊又話少個LBJ已經變垃圾
即係點

76人d狗真係好撚煩，佢地今季入到playoff我自貼都得啦，班廢閪玻璃狗

你都唔會找數架啦
講經咩

東岸咁廢 入到唔出奇喎

Cap我圖囉，走數我比狗屌

無架啦，irving 換 melo 啦

一黎今年champ唔到下年都預左d人走 重建

大家好黎好去

irving trade唔走隊波都好難打得好

你都俾狗屌緊啦

上面已經有其他巴打解釋左 自己睇啦

not 1 not 2 not 3 not 4 not 5 not 6 not 7
咁都仲差4個亞軍喎

我一直都話 騎士戰術得lbj一個 無左個核心就打唔到波

唔好屈我

反占全面進場

-1

癌細胞竟然仲未上水

榮叔去木狼點睇

睇黎占皇同榮叔關係麻麻
仲以為佢地好frd
反而廢鳩同我皇私下frd底

迫害我謝夫鐵

廢鳩呢種人咩都有話直說,其實幾易fd

好野 以後可以話lbj依三年都係單核帶隊了

但如果唔中意佢就會好撚憎

無錯 LBJ單核帶騎士打到東冠

都係最fd嘅最爛口定律
因為唔偽裝

單核對宇宙勇都攞到一冠 以後唔反皇了

樓主班占狗又出黎吹奏我皇
好嘔心

ki 去狼
ki+jc+aw+jb

加埋肥tom既最強進攻戰術
實係西岸第一倒數

08 Scalabrine帶隊勝率8成8，缺陣勝率只有6成4，Scalabrine=08塞軍單核

自從kfc入主瘤，做過d咩大家有眼睇
整幾個on9教練入約幾張on9約打埋d on9戰術
佢都打到22+8你仲想點？
Melo點睇都最少仲有all star水準
事實證明左同有腦有組織既pg打melo可以好高效臭西同40歲Jason kidd都得
但係呢三年係咩人打？Calderon 同過氣賣鞋仔
足足三年全nba都知要有個star級pg
係kfc當睇唔到
根本就存心黎害人

如果真係用wiggins 換irving
jb 是咪要一條友守哂對面五個

Kawhi在場勝率7成3，缺陣勝率8成7，明顯馬刺呢隊係俾Gasol同LMA carry

真 辣殺role player黎

最後
04 鐵王在場7成5勝率，缺陣勝率4成4，連5成都冇
F4?
K1

消息指，Kyrie 在和球隊要求交易的會面中，提出了四隊他較爲屬意的球隊：San Antonio Spurs、New York Knicks、Miami Heat 和Minnesota Timberwolves。

消息指，New York Knicks 希望以Carmelo Anthony 和未來的首輪選秀權來跟Cleveland Cavaliers 換Kyrie Irving。

nyk個first pick好值錢 下季實tank

今年先pick jor法國佬pg
成個陣得por唔識串叫幫得手

換到ki仲點tank，係唔知法國仔點搞，
不過佢身型可以打2。

湖會唔會出手追irving？

拎咩TRADE

Lonzo or Ingram

呢2隻 無可能啦

紐約pick人既眼光不嬲都唔穩定
用個pick黎換個signature player翻黎都係個唔錯選擇

有ki同por都應該有po

照tank多季先囉 反正個陣都未齊 入得po都行唔遠啦

問題係KI會唔會走姐 印象中佢打埋下季fa?

釘

重有毒約 要清埋佢

Ingram + Deng + Clarkson for Irving + Shumpert
係就正

noah雖然毒，但紐約食得起， Willy 幾勁，有板

Ching搞笑

真湖話要支持親生仔

容許我 FF 下
咁 trade 法湖人下季最多可以清到 80-90M cap space

arose melo por都係得31w...

好彩你都知係發夢

拎你老母

呢d垃圾騎士睇唔上眼

吾皇：
我--->即走

清cap比吾皇打兄弟籃球

咪撚黎湖人呀屌你老母

全部FF

以 trade value 去計我覺得都幾公平
湖人清到 Deng 份約，又有 Irving 即戰力，幫到手下季吸 FA
(假設)騎知 Lebron 走，換 Ingram 等重建

其實要得吾皇就要抱住all in既決心

吾皇強大到可以破壞一支球隊 無人能及

Nyk快d搶艾榮
Kp拍佢j死人

知情人透露，Butler和Towns已經開始著實招募Irving，他們願意在灰狼跟Irving聯手。而且，Butler和Towns已經對灰狼管理層表達了態度，他們希望管理層能出手引進Irving。

Butler和Irving私交極佳，兩人在美國男籃訓練、比賽時結下了深厚的友誼，關係非常親密。據悉，早在選秀大會前Irving就想過跟Butler聯手，當時他希望加盟公牛，而騎士也在想辦法交易換來Butler，Irving一度有希望跟Butler聯手。但最終，Butler被公牛送到了灰狼。

至於Towns，雖然他的年齡比Irving小，但Towns的父親和Irving的父親關係不錯，這拉近了Towns與Irving的關係。

目前，灰狼打算出什麼籌碼換Irving尚未曝光，但可以確定的是，若雙方交易，蒂格一定會被納入交易。問題是，蒂格今夏剛跟灰狼簽下了3年5700萬美元的合約，按照規定，到2017年12月15日之前灰狼都不能交易蒂格，這增加了雙方的交易難度。

溜馬等耐啲原本有機換到KI 而家

reddit人估:
knicks:josh jackson+kay felder+iman
cavs:blesode+melo
suns: kyrie+willy hernangomez+rj
再加下啲pick

我覺得除左唔知kyrie肯唔肯去suns之外 其實都算合理 點都好過乜撚野ingram+deng

唔deal了
太陽點都要keep booker n jj

Irving唔會去潮因為佢知道下年foj會去

有kyrie喎 再加上willy都唔差
本身都仲有tj warren同埋又唔知jj會打成點

咁nyk要TJ 啦

《克里夫蘭老實人報》記者Joe Vardon在回答球迷提問時表示，騎士可能被Derrick Rose利用了（自抬身價），如果沒能得到Rose，他們或許會改追勇士棄將Ian Clark。

咁你要得kyrie呢啲球星點都要有啲犧牲

文員仔其實幾好但無人要

消息指出，包括馬刺、尼克、熱火和灰狼等隊都是Irving有意願的落腳處；接下來就看騎士是否有意願了。

不過這消息實在來的太突然，讓球迷都很傻眼，甚至有球迷翻出過去Irving在公開場合回答小朋友問題的時的答案來嘲諷，當時Irving在一場與小孩的問答時被小球迷問到：「你會像James一樣離開騎士嗎？」

沒想到當時小球迷的一個無心問題成了今日焦點，Irving有點尷尬的回答表示：「不會，我不會來離開，我怎麼會離開你們這麼一群球迷？？？」

當時詹皇仍在熱火效力，Irving是騎士的培養重點人物，這和今日的許多情況當然不同，不過Irving的這段話還是成為打臉的最佳證據。

Irving
Butler
Towns
Wiggins
要幾多個波先夠

其實LBJ 打多兩年點都回塘

Irving 都係27啫

大把世界

draft 果時騎士就係傾緊類似方案，騎士太陽溜馬三方交易
太陽又係出 Bledsoe + 4th pick，騎士要 Bledsoe + PG13
但係 rumor 話 Gilbert 問 Lebron 肯唔肯 commit 下季留隊
Lebron 唔肯所以先放棄交易
如果騎士預 Lebron 下季走人嘅，要 Ingram + Deng 肯定好過要 Bledsoe + Melo

有 Irving 無 Wiggins

講佢回塘都講左好多年

潮人d思路真係唔係常人明白到

鹿仔好似肯出parker換榮縮

magic幾假湖都好，無可能連ingram都放埋啦

依個deal得過

但我諗要拎埋中間頓+brogdon先match到?

missing playoffs

多傷，不了。

所以咪話係 FF，但係 trade value 兩面對等

real

踢走Teague

Dirk 19
Parker 16
Manu 15
Haslem 14
Nick Collison 13
Conley 10

講真 如果最後騎唔trade榮縮 我皇同榮縮應該好尷尬

wigg + teago 換

謝夫鐵條撚屌要12月先比Trade啊屌你老母肥T

失言了
親愛的肥T爸爸
請你原諒我!
阿門

精神分裂G

最近冇人幫襯

mark低先

巴打要習慣 禾地黎緊大把haters

唔需要習慣 me會帶領76F4入總決賽
禾地是76F4

道明寺

淨底兩個位點扮

倉多痴線未
成隊拆撚哂

發覺 03梯隊既all start ，晚年（即係呢家）過唔到世咁

而家作到話LBJ一早知要咁先叫AGENT搭線湖+STAPLES開PIZZA分店

bosh

猗狗柒到 冇人想同你foj打波呀而家

仲差noah幫幫手食埋佢

Wiggins轉行做苦力 就岩岩好夠

wiggins都留用咩野換榮叔

世人都離吾皇而去

不如皇去箭

JT+首輪s咩都夠

呢條柒頭輸左淨係諗住去第二隊再組團, 完全當隊友係狗
而家畀irving先下手為強

估到會星散，但我仲以為係love出走先
估唔到irving真係咁曼巴精神

其實木狼有冇話咩球員係untouchable?

KAT

肥T

艾榮 佢走點好過留係到

今鋪吾皇死忠會點撐呢
D.Will就屌球隊唔練波
榮叔就公開講唔想同吾皇打波 會阻人發展

邊有講過咩阻人發展
呢單野分明係因為我皇陰d陰d話想走
Irving唔想到最尾得自己同班簽長約老野打波，到時pick又無市場又無，仲衰過前幾年

唔好對騎迷落井下石，成單野最難過嘅應該係有「堅守」嗰幾年嘅騎迷
但係嗰班一齊彈出彈入嘅FAKE FANS...

慢慢嘆

佢都講 留低跟吾皇打只會係副手 唔會證明到自己價值

一日有吾皇係到 榮叔點叻點勁都會比吾皇搶風頭

講白d就係 吾皇你好撚阻掟

Towns

猗狗

同埋學你話齋 吾皇黎到為左組隊 送走哂d潛力新秀同pick

我正式宣布 吾皇係球隊殺手

我皇=SHAQ
irving=kobe

我皇都想儲七色戰衣

其實邊有咩長約老野 就算計我皇下年真係走，JR都得返一年約 19年就可以Cut走佢(19~20個季完全無保障)，Frye18年完約，跟住就係得返TT，Love同Iman，重有約既老野係得返KK，係衰無Pick姐

總之吾皇3張幾野都唔交番個大佬野出黎就係仆街啦 阻撚住榮少上位

開返post了

計下有幾多SPACE剩